右耳珠入面生左粒野

微硬 都生左成個月 但都feel到細粒左少少
係咪隔多排都自動消失? 有冇巴絲有經驗

肉瘤

你係咪有釘耳窿
我都有

我個耳窿對上都生左一粒見到有其他人有好感動

我都有

我都係 票過冇理佢

你驚咪睇下45蚊政府check下

肉芽

過一排就唔見
經常有

我之前都生過 之後冇理佢 愈生愈大 變咗一大粒 要做手術切

釘左耳窿就會耐唔耐有